## Tiny Fiber

_tinyfiber_ – минималистичная библиотека файберов, написанная для образовательных целей.

Ограничения:
- Библиотека однопоточная
- Поддерживается только x86-64
- Нет сети, каналов и т.п.
